反tvb活動以為有幾勁。原來得幾條友係現場

閉門有d難攪

下次就ok架喇，依家進化得咁快，TVB幾十年都無進化過